1987逆權公民 2018垃圾九西

琴日311有幸睇咗出韓國戲 講述1987年韓國四千萬人點推翻極權政府 自己睇到眼濕濕

之後去投票

由琴晚一路通宵睇點票結果，見到香港個種唔團結 同當年韓國人對比真係好大 到今朝 我正式宣怖垃圾九西

唔知選擇唔去投票 投廢票 屌票既你 今日點諗